大家推唔推薦VeePN?

買左10機終身plan 29.99美元，問客服咩來歷，佢話公司係巴拿馬的
server幾多下，暫時用越南server用落都ok快，唔知有冇伏

脷伸：人現身處非香港境內